新iphone又出事了！

熄咗mon插叉電線唔識叉
要插住再開mon先叉到/開咗mon再插先叉到
有時要用反轉叉/掹線重插先叉到
仲有機會成部機freeze咗冇反應

Lew講真事又要比idog話hater 陰公

大佬成萬蚊架
咁貴又無快叉頭又無耳機轉插都算
連叉個電都有問題

蘋果已死

電都差唔到迫你用十粒鐘就換

仲有呢條Link, iPhone 一開即刻reboot

on9 iphone駛撚叉電 死an狗又抹黑

佢係hater所以佢講乜都係假嘅

我都遇到呢個問題 , 用緊xs max
希望係軟件問題
有一次仲成部機freeze 左

咁多日仲未出fix

我Xs Max都有呢個問題 仲諗係咪部機出事

舊機iphone x 用type-c 快充都係要插多次先識充
用usb lightning 充就冇問題點插都充到

之後買機嗰啲全部食翻新機

邊有咁快有翻新機

我講緊如果係hardware問題比人退嘅話

陰公買咁貴叉唔到電
用住無線叉先 睇得唔得?

你知唔知自己講緊咩
收錢做打手就係咁嘅質素

所有問題都係用家問題，iphone係最好嘅！！！！

用線叉電傻鳩黎
用無線叉電啦

宣佈得有問題嘅時候都有啦，慢慢用翻新機啦

用慢叉都on9嘅，用快叉啦

你理解緊咩
小學教育程度

咁慢

講個笑話

iphone快叉

擺明用家問題啦

有冇人好似我咁叉咗兩個半鐘先由30%叉到100%？

根本就信係,Android打手都信

Iphone快叉都只係1:45叉完

Apple 用心推廣無線差電板

跟機得個1a charger炸wo

1分45秒就叉到100%電，萬二蚊貨仔係唔同啲

xs max 出事， 咁有無xs都中招？

快叉粒電死得快又叉唔飽
部機又熱 都唔知快黎做乜

但一雞野唔包快叉adapter

apple=你個名

xs xs max都出事
睇片 片有講

考古 叉電都怕

用家問題啦好明顯 用家隻閪手插得唔好 睇下加藤鷹d 教學先學人同iphone 充電啦

agger
所有問題都係用家問題，iphone係最好嘅！！！！

如果係硬件問題 睇下邊件啦 mon 有事就係三星問題
差電位有問題 唔知邊個供應商...
仲唔撚係富士康問題！
Apple 永遠是對的

100%>99%可以用好耐，但99%打後會去得快d
用原裝charger叉得比較慢
叉電線有時要插兩次先叉到

利申由7plus轉max，以上既感覺都係同7plus做比較，好掛住7plus果種核電

iPhone係出左事
但係Pixel首席打手開的post唔使討論

你屌成萬蚊部手機送5W牛 無問題
你笑9 iPhone快叉慢一定屌你老母
USB PD唔見得慢過QC3.0好多

唔洗咁多廢話

幾快都冇用
叉到電咩

呢種問題真實第一次見

note9用到咩？

Common Issue?

係上帝對你地嘅考驗

Idog 愛不轟動了 #109383 召喚
愛不轟動了#109383 改咗名 而家叫 進GAP的巨龍

蘋果失寵：新iPhone暴露諸多問題被指與價格不匹配

從iPhone X開始，蘋果手機就開始“發燒”。這是因為，為了節省iPhone 內部空間，iPhone X 的主板被分成兩塊上下堆疊在一起，這樣的設計造成了散熱不佳。
而iOS系統還有手機過熱自動保護機制，手機過熱後處理器就開始大幅降頻，可能會讓iPhone X卡頓到難以接受。

在北美洲的主要討論區Reddit上面，有不少用戶更表示自己的iPhone X出現過熱問題。綜合大部分用戶的投訴，其實部分過熱情況，是跟用戶的使用方式有關，例如同時連接充電線並將iPhone X擺放在Qi無線充電器上面，亦有不少用戶是在使用FaceTime或者以Facebook、YouTube等需要使用連線及屏幕的軟件，播放影片時導致過熱的問題。不過可以肯定的是，iPhone X的過熱問題，似乎比起一般的iPhone使用同類軟件明顯嚴重

你口中先進嘅雙層pcb 呀

再嘈下年拎走埋有線充電
introducing airCharge 分開賣$1299

用家問題

好明顯用家問題
你買iphone又唔買埋無線叉電
抵啦

idog全部唔見曬

第一次見

改名

真事，我第一部iPhone xs max 都係咁，上星期日先換咗部新機

笑撚死人叫 5w牛冇問題
你真係食開屎

成萬幾蚊都咁撚樣

仲好似話換機情況都係無改善

我部 iPad Air 2 都係咁 要著一著個moon先差到電 但我又冇為意係啲咩問題

即場換俾你？

我果部問題，可能我好彩

Apple保養維修真係唔駛擔心，如果software update攪唔掂，十定可以換機。apple比起其他手機公司有信譽

我係話你屌跟機5W牛無問題
識唔識中文
但係笑9快叉慢一定會屌你老母
USB PD同QC 3.0 差唔多

但你有冇送 仲要加錢買就唔係差唔多啦

我個部都有呢個問題，但無freeze

我想問下雙卡版 有冇覺插住兩張卡之後 主卡個網絡慢左勁多？

你問錯人啦
我唔用垃圾iphone
留翻比其他人答

咁好啦

換翻新機

係吖，佢試下吾換我實屌柒佢

我係換全新機喎，上星期日先換完嚟

因為仲未有翻新機
好快會有，咁多人已經換咗機

估唔到出到S都仲係實驗機

唔係實驗 係撚狗機
年年都出部新撚狗機

Lew又比人話過收APPLE 錢

啲網友真係9UP當秘笈

點解衝出黎柒

抵撚死 換XS Max吖嗱

有！我仲要連wifi都慢埋

算啦 咪比啲窮撚買唔起既打下飛機囉 我鐘意貼錢買伏啊 慘得過你冇錢買新機

窮人多攪作

IOS 搞唔店依d 雙卡新科技

上reddit 睇好似話係軟件問題

借位po下鄰國oppo Find X 叉電快得幾交關

係米 我都覺呀 一張卡又冇事喎

喊出黎 做左白老鼠

喊出黎
幾年前嘅山寨都冇嘅問題
反而Apple搞唔掂